楊偉雄生日被炒魷

點算？被人當condom。返台灣、返美國都無人要

65歲生日被免職 楊偉雄：無怨無悔

更多勁爆猛料，請下載《東網》APP：

支共肯放人 簡直係生日大禮

咁就真係抵撚死喇

65歲都退休啦

可以去見Steve jobs 了

仲做?乜都賺夠啦

楊偉雄: 好嬲好嬲,帶你見Steve Jobs

佢外父係蜆殼電器老細

佢真戇鳩，一時興奮為投共，就失去兩個自由國家的國籍

笑佢個啲都on9
佢依幾年鳩fingfing 已經袋左千幾萬人工

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

香港呢的IT荒漠, 同你呢個草包局長都幾襯